# Translation of iHRIS I2CE - Cached Forms to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Hydra
# Author: Liuxinyu970226
# --
# Copyright (c) 2011-2014 <hris@capacityproject.org> Capacity Project partnership via IntraHealth International, Inc.
# Copyright (c) 2011-2014 Rosetta Contributors and Canonical Ltd
# Copyright (c) 2011-2014 translatewiki.net contributors
# This file is distributed under the same license as the iHRIS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iHRIS I2CE - Cached Forms\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-30 14:15-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-19 23:58+0000\n"
"Last-Translator: Siebrand Mazeland <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <https://translatewiki.net/wiki/Portal:zh-"
"hans>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-12-09 05:44+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17283)\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"Language: zh_cn\n"
"X-Language-Code: zh-hans\n"
"X-Message-Group: #out-ihris-i2ce-cfo\n"
"X-POT-Import-Date: 2013-10-07 17:22:35+0000\n"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/configs/en_US/CachedForms.xml#L11 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/configs/en_US/CachedForms.xml line 11]
#, no-c-format
msgid "Allows administering of cached forms"
msgstr "允许缓存的窗体的管理"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html#L4 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Last Generated"
msgstr "最后一次生成"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html#L7 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Create/Update Cache"
msgstr "创建/更新缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html#L7 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html line 7]
#, no-c-format
msgid "Force Cache Generation"
msgstr "力缓存代"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html#L9 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_each.html line 9]
#, no-c-format
msgid "Drop Cached Table"
msgstr "删除缓存的表"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L20 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 20]
#, no-c-format
msgid "of all forms if not stale"
msgstr "如果不是陈旧的一切形式的"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L21 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 21]
#, no-c-format
msgid "Drop"
msgstr "拖放"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L22 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 22]
#, no-c-format
msgid "caches of all forms"
msgstr "一切形式的缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/configs/en_US/CachedForms.xml#L18 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/configs/en_US/CachedForms.xml line 18]
#, no-c-format
msgid "Cached Forms"
msgstr "缓存的窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L5 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Cache Forms"
msgstr "缓存表单"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L17 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 17]
#, no-c-format
msgid "Cache"
msgstr "高速缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L18 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 18]
#, no-c-format
msgid "all forms"
msgstr "所有的窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L19 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 19]
#, no-c-format
msgid "Force Caching"
msgstr "强制高速缓存"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L26 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 26]
#, no-c-format
msgid "Export Cached Forms"
msgstr "输出缓存的窗体"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L33 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 33]
#, no-c-format
msgid "Modification Date"
msgstr "修改日期"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L36 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 36]
#, no-c-format
msgid "Enable bzip2 Compression"
msgstr "启用 bzip2 压缩"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L43 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 43]
#, no-c-format
msgid "Create/Edit Profile"
msgstr "创建/编辑配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L45 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 45]
#, no-c-format
msgid "Create a profile or edit an existing profile of forms."
msgstr "创建配置文件或编辑现有表格的配置文件。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L46 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 46]
#, no-c-format
msgid "Create A New Profile"
msgstr "创建新的配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L52 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 52]
#, no-c-format
msgid "Manage Caching of Individual Forms"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html#L2 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html line 2]
#, no-c-format
msgid "Define Profile"
msgstr "定义配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html#L4 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html line 4]
#, no-c-format
msgid "Define a profile of forms to export"
msgstr ""

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html#L5 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html line 5]
#, no-c-format
msgid "Profile Name"
msgstr "配置文件名称"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html#L6 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu_exportProfile.html line 6]
#, no-c-format
msgid "Select Forms in Profile"
msgstr "选择配置中的表单"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L9 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 9]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L31 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 31]
#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L46 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 46]
#, no-c-format
msgid "Select a profile"
msgstr "选择一个配置文件"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L8 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 8]
#, no-c-format
msgid "Cache all forms in the selected profile."
msgstr "缓存在所选的配置文件中的所有窗体。"

#: [http://bazaar.launchpad.net/~intrahealth+informatics/4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html#L30 4.1-dev/4.0-dev/annotate/head%3A/modules/Forms/modules/CachedForms/templates/en_US/cachedforms_menu.html line 30]
#, no-c-format
msgid ""
"Export all cached forms in the selected profile. If you select a "
"modification date, then only records that have been modified on or after the "
"specified date will be exported. Otherwise, all records that have been "
"modified for the selected profile will be exported."
msgstr ""
